C朗幾時比人叫阿朗

由出道開始，都正正常常叫C朗，究竟係咩人幾時開始不斷叫阿朗？個名好撚柒呀屌

牙朗

你鍾意叫佢阿C都得

咪長住泰國之後囉...

平時叫佢做C羅

叫開C羅

丙朗

應該係C朗 -> 丙朗/球玉 -> 阿朗/牙朗

C羅

阿朗 親切啲
叫得阿朗都勤力， 刻苦耐勞

慈善球王 之後果期

泰國手足阿朗

因為果時有單香港人泰國運毒

入面有條友叫牙朗

係咪皇馬最後個季
季初無態比人牙朗牙朗咁叫
點知越打越有攞埋歐聯

唔係啲人開頭玩膠乜都牙乜牙物先叫牙朗咩

好似係波台幾件唱反調假膠成日叫佢做牙朗

係牙朗

叫係 我朗

咁點解美斯唔叫牙斯？

叫我?